decov
=====

Low-level model for covd19 spreading.

Project files for vscode and make are provided.

TODO:

- Injection de vraies données :
  - tranches d'âges
  - villes principales pour la concentration des foyers
  - stats sur les hopitaux
- Politiques par régions
- Remontées de stats par régions
